男朋友同個第個女人打機代表乜嘢？？！！！

其他苟且之事有無做我就不知了。。。

代表人地變翻直囉gay佬

佢今晚得屎食

代表會輸

你 = no.3

... no1 伯母 no2 邊個

第個女人

咁打機呢。。。

人哋都唔想你陪

我立即屌你老母

代表你打得好廢

唔打機。。。
有無巴打train我

雷狗行開拉

仲未買電腦
買完我要日日同唔同仔仔打

咁撚耐
你d電腦白撚痴去搵悠二伏list 送上門拉

做it狗做到你咁撚黑心

i5 4460
gtx 970
go to buy la 7.7

有女主動搵男朋友話咩lol雙排

利申唔識打lol

係咪就住我荷包啦。。

錦鯉用悠二伏list 拉
4000蚊砌埋送上門岩你d白撚痴

打機姐 無其他意思

我有錢都留返嚟拍拖啦 似得你儲埋買機咩

打機嘅女人好重心機

遲下就打飛機啦